［14-10-2019］股市直擊+波神信眾區

DIM C

【Now新聞台】《環球時報》批評美國共和黨參議員克魯茲亂港，應受到制裁。

社評指，克魯茲特意一身黑衣打扮，是標榜自己與香港抗議者站在一起，嘴上說「非暴力」，只是對挺香港暴力示威的掩護，來港是要阻止理性在這座城市回升，煽動局勢增加熱度，是昨日香港局勢中最突出的破壞性因素之一，讓氣焰已經衰減的示威者產生一縷新幻覺。

社評又指，克魯茲跟激進示威者絕對是一伙，亦想以此在美國撈取政治資本，讓自己更像個旗手性反華政客。如果美國通過所謂《香港人權與民主法案》，克魯茲這類人亦應被列入禁止訪港黑名單，並受到更多制裁。

嘴炮時報

抵玩

PUZZLE AND 追打

記得課下factwire
BTW 裝左濾水器未？

平左
反唔反手好

不嬲有用

易曼伯 HO MO...

終於有人同禾睇法一致...

tai lo r....

牙走ar...

罷睇幾日嚴懲NBA

換唔換牙神好

換....

ABC個C呀?

一劈中霸王丸同牙神

EU KING

agree sing
but too high la wor

以其人之道

Diu 幾有腦

GOOD AFTERNOON

蕭生:貿易戰中國贏咗!!!